絲打鍾意男仔著長褲定短褲？

例子：

長褲

有冇多D圖？

短褲

紅巴

短褲黎講
靚仔：好好睇
醜男：不了

永恆定率

唔著褲

我叫浩然啊

橙色短褲

睇樣

認真講 如果皮膚黑, 天生又多腳毛 好似喬寶寶咁就咪搞
多毛就收返埋佢啦

其實咁講著咩都係一樣呢個定律

唔係多毛先應該着短褲咩

少晒太陽 冇乜毛
打波換短褲比人笑光管腳
利申： 平時唔著短褲

小學雞

贏左

靚仔話之你著熱褲

長褲
唔太鍾意男仔著短褲

why not both

利申 有鳩絲打